J ' ak se máš ?
Já se mám dobře .
Jsem v Praze v České republice .
Můj byt je malý , ale hezký .
Bydlim ve QQQ , a škola neni daleko .
Je to pět minut pěšky .
A jaký je můj program ?
Dopoledne se učim ve škole .
Moje škola se jmenuje Albertov .
Lekce jsou od pondělí do pátku v 9:00 až 13:00 .
Náš učitel se jmenuje Petr .
Je chytrý .
O vikendu mám volné dopoledne .
Ale odpoledne každý den mám kulturní program .
V ponděli v 18:00 ja posloucham rádio .
V úterý ve 20:00 divam se na televizi .
Ve štredu ve 19:00 musím dělát domácí úkol .
V čtvrtek v 17:30 chtél byh jít do kina s Monikou .
V pátek musím nákupovat potraviny v " Billa " v 15:00 až 18:00 .
V sobotu ve 13:00 jedu na výlet na hrad Karlštejn .
Nakonec v něděle ve 15:00 hraju tenis s kamaradami .
Praha není velká , ale krásná .
Jsem rád , že jsem tady .
Měj se moc hezký ,
Adam
P. S :
Je to moje nová adresa :
QQQ
12600
Česka republice .
